寫App賺外快（重酬）

我想搵人幫手用React寫個App
主要係寫個App的介面同向server拎data show係個App度
會有另外的人寫server的部份
如果有人有興趣賺外快同識寫React
請tg:

用Flutter仲快

我岩岩都想覆咪用rn用flutter

講完等於無講，有啲咩 apps 唔係 server 攞 data, 出係畫面度

英雄所見略同